有咩工好得過返一日工，就籌到一年既錢？

年年只需要返一日工、蒲一日頭、做一日show，

就籌到一年錢，其他日子印印腳唔使做

咩工

豬聯會

荀工黎